(有圖)呢個中學生好癲

終極港獨支持者
容許你受小弟一拜

你害撚死人

豬隊友

難分真與假

佢好快會被失蹤

呢啲傻閪97時出左世未

英治之後出世既人都學人玩懷念英國

港獨又渣英國旗做乜撚 英國而家咁撚廢 仲痴埋去

第一張右邊個四眼妹

又一個相由心生既例子

其實果支叫香港旗

?

都唔知00後諗咩

港英關你撚事咩

支持

學生妹

留意支旗先既ching 係未gay

左邊

有ig未

Dab?

關你撚事
利申：同校

F4有仔

Ig呢

keypoint

仲要叫劉康楊康

其實笑人個名好低級趣味

而家連登開始批鬥港獨支持者

求4眼妹ig

左面都係4眼妹

證明港獨份子多數柒碌

你真識食

留意咗個肥妹

港獨點解要披港英旗？

乜宜家連登高質到咁

好似ben 哥

支持
加油繼續港獨思想！
真心支持

有我一半咁痴線 g持

正皮係比右手邊四眼妹嘅

是香港旗

本土思潮係呢代既年輕人發起
啲老屎忽又同港獨炒曬大獲
分分鐘去到下一代已經斷曬
再唔做好啲傳承
港獨肯定消失

唯一一支被大眾認知而有反對中共統治香港意味嘅旗

波台勿認真

果日都見到條友
以為佢大學生但生得細
又追撚住毓民
原來真係小學雞黎

連登有冇再低質D..
五毛死全家

Kcmc

返去讀多幾年書先啦

好想要學生妹IG

好帖已正評，引哂啲五毛出黎比我Bam